# Chinese translations for EBox-egroupware package.
# Copyright (C) 2009 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the EBox-egroupware package.
# Automatically generated, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-egroupware 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-28 00:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-03-18 00:34+0000\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Model/Applications.pm:103
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: src/EBox/Model/Applications.pm:109
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/EBox/Model/Applications.pm:116
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: src/EBox/Model/Applications.pm:117
msgid "application"
msgstr "應用程式"

#: src/EBox/Model/PermissionTemplates.pm:57
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Model/PermissionTemplates.pm:63
#, fuzzy
msgid "Applications Allowed"
msgstr "允許的應用程式"

#: src/EBox/Model/PermissionTemplates.pm:71
msgid "User Defined Permission Templates"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/PermissionTemplates.pm:75
msgid "template"
msgstr "範本"

#: src/EBox/Model/PermissionTemplates.pm:76
msgid ""
"Edit the permission templates with the allowed applications that can be "
"assigned to users or groups."
msgstr "編輯允許的應用程式權限範本，可以指派給使用者或群組。"

#: src/EBox/Model/DefaultApplications.pm:49
msgid "DefaultApplications"
msgstr "預設應用程式"

#: src/EBox/Model/DefaultApplications.pm:50
#, fuzzy
msgid "Default Applications"
msgstr "預設應用程式"

#: src/EBox/Model/DefaultApplications.pm:51
msgid ""
"These are the default application permissions that are given to the new "
"created users or existing ones before enabling eGroupware module."
msgstr ""
"這些是在啟用 eGroupware 模組前給予新建立或既存的使用者的預設應用程式權限。"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:54
msgid "No domain selected"
msgstr "未選取網域"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:99
msgid "You must have at least one virtual mail domain defined."
msgstr "您必須至少定義一個虛擬郵件網域。"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:103
msgid "You must have IMAP service enabled."
msgstr "您必須啟用 IMAP 服務。"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:128
msgid ""
"The deleted virtual domain was selected for eGroupware. Maybe you want to "
"select another one now."
msgstr "被刪除的是 eGroupware 所選取的虛擬網域。現在您可能會想要選擇其他的。"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:143
msgid "Virtual Domain"
msgstr "虛擬網域"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:152
msgid "Virtual Mail Domain"
msgstr "虛擬郵件網域"

#: src/EBox/Model/VMailDomain.pm:157
msgid "Select the virtual mail domain to be used for eGroupware"
msgstr "選擇要用在 eGroupware 的虛擬郵件網域"

#: src/EBox/CGI/EGroupwareGroupOptions.pm:43
msgid "groupname"
msgstr "群組名稱"

#: src/EBox/CGI/EGroupwareUserOptions.pm:43
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/Composite/General.pm:76
msgid "eGroupware Configuration"
msgstr "eGroupware 組態"

#: src/EBox/EGroupware.pm:49 src/EBox/EGroupware.pm:189
#: src/EBox/EGroupware.pm:212
msgid "eGroupware"
msgstr "eGroupware"

#: src/EBox/EGroupware.pm:97
msgid "Create PostgreSQL user egroupware"
msgstr "建立 PostgreSQL 使用者 egroupware"

#: src/EBox/EGroupware.pm:98
msgid "This user will be the owner of the egroupware database"
msgstr "這個使用者將成為此 egroupware 資料庫的擁有者"

#: src/EBox/EGroupware.pm:102
msgid "Create PostgreSQL egroupware database"
msgstr "建立PostgreSQL egroupware 資料庫"

#: src/EBox/EGroupware.pm:103
msgid "This database will store the data needed by eGroupware"
msgstr "這個資料庫會用來儲存 eGroupware 所需的資料"

#: src/EBox/EGroupware.pm:120
msgid "To configure eGroupware access settings"
msgstr "設定 eGroupware 存取設定值"

#: src/EBox/EGroupware.pm:125
msgid "To allow local access to egroupware database"
msgstr "要允許本地端存取 egroupware 資料庫"

#: src/EBox/EGroupware.pm:130
msgid "To add a new schema"
msgstr "加入新的 schema"

#: src/EBox/EGroupware.pm:213
msgid "Office"
msgstr ""

#~ msgid "Permission templates defined by the user"
#~ msgstr "使用者定義的權限範本"

#~ msgid "Default applications"
#~ msgstr "預設應用程式"
